你最鍾意EASON邊個演唱會

2003 concept

DUO
不來也不去

最鍾意呢兩個

Get a life
靚聲演繹

2003啦

Moving on stage都好正

01 07

好多首我都係loop 03 version
綿綿，大開眼戒

與我常在，duo個編曲

Eason 's life既theme真係最正，講人生一口氣由出世，成長，工作，人與人之間既悲歡離合，去到中年至年老回望人生。無論選歌，eason既演繹都近乎完美....無奈係出碟cut晒

Duo 選歌+編曲有心思

Duo個run down 好好j